王毅：「偉大的時代必然產生偉大的思想」 習近平外交思想研究中心正式成立

中共總書記習近平的治國思想、施政方針，成為中國大陸對內、對外的宣揚、落實重點。據中國大陸外交部網站20日發布訊息，「習近平外交思想研究中心」於當天在北京舉行成立儀式，旨在統籌全國資源，全面、系統、深入的展開習近平外交思想的研究、闡釋和宣傳推介。

大陸國務委員兼外交部長王毅在揭牌儀式上說，「偉大的時代必然產生偉大的思想。」他表示，黨的十八大以來，習近平總書記以偉大戰略家的遠見卓識，準確把握人類社會發展規律，全面判斷國際形勢走向和我國所處歷史方位，提出了一系列富有中國特色、體現時代精神、引領人類進步潮流的新理念新主張新倡議，形成和確立了習近平新時代中國特色社會主義外交思想、即習近平外交思想，為進入新時代的中國外交指明了前進方向，提供了根本遵循。

王毅進一步提到，近年來中國外交以習近平外交思想為指引，攻堅克難，開拓進取，取得了歷史成就，開創了嶄新局面。

該研究中心成立後，大陸外交部指出，將對習近平外交思想進行原本性、理論性、實踐性、傳播性、政策性和專題性研究，發揮習近平外交思想對外交實踐的指導作用，服務新時代中國特色大國外交理論建設、體制機制建設和能力建設。

王毅列舉，習近平外交思想是「習近平新時代中國特色社會主義思想的有機組成」、「21世紀馬克思主義在外交領域的最新成果」、「對中華優秀傳統文化的傳承創新」、「對新中國外交理論的繼承發展」、「對傳統國際關係理論的揚棄超越。」

他認為，外交戰線要把學習習近平外交思想作為一項長期的重要政治任務，堅持不懈，久久為功，要在國際上講好中國故事、中國理念、中國方案，不斷提高中國的影響力和感召力。

加速主義

研究習大大個腦？

全部人都要學戰狼外交

研究小學生點諗?

同小學生溝通唔到，所以要研究小學生點諗？

毛澤東已成Confom

Condom

你估愛恩斯坦呀

習近平外交思想＝屌鳩全世界

為加深對習近平思想既了解，所有研究人員將由小學生擔任

教點斷交？

文革前奏來了

不正常人類研究中心

偉大戰略家習近平
習近平外交思想研究中心

寫出黎都覺得on lun 9啦

因為太弱智,所以想研究下

其實唔難

自大的時代必然產生自大的思想

堅決擁護加速主義

睇字都覺得柒

這是正式錄用既研究人員嗎

其實佢做左啲咩係成功？

習大大真係決心玩神化自己 , 並非手下擦鞋自作主張

playgroup

中國的防民政策係一流

習近平總書記以偉大戰略家的遠見卓識，準確把握人類社會發展規律，全面判斷國際形勢走向和我國所處歷史方位，提出了一系列富有中國特色、體現時代精神、引領人類進步潮流的新理念新主張新倡議

呢段真係丁出血，仲全知全能過上帝阿拉如來佛

同金仔比
邊個勁d

其實王毅讀完份稿一次
會唔會想搵窿捐？

個小學雞真係唔怕人笑架喎

火雲邪神

小學雞思想有乜好推廣?

痴撚鳩線

學習一個失敗者嘅思想，中國聽收皮啦⋯⋯

我以為不嬲有

自己都唔知自己諗乜，要搵班人嚟研究自己

習近平外交思想是「習近平新時代中國特色社會主義思想的有機組成」
有冇人明呢句點解

咪撚玩啦，字都未識多個係度鳩Up

屎晶片壞膠屍想研究中心

習交研究中心

咁金仔偉大啲定習種偉大啲

偉大戰略家笑撚死人咩

老毛以前講完類似既說話就開始十年文革

大部份人都讀過中學，好難翻轉頭

習近平外交思想：

學習點樣四面樹敵，嘴炮威風

習：比人研究

外憂內患都不及擦鞋打J優先

毛澤東起碼都叫亂世奸雄 維尼俾盡咪係識得權術

人都未死 研乜嘢究

學吓點樣輕關易道 通商寬衣

金正日過世後，他的三子金正恩繼位。北韓政府也開始為他建立形象，宣傳文件稱金正恩在3歲就會開槍，9歲時能射中移動的目標。此外，他3歲就懂開車，不到8歲時就能駕駛大貨車狂馳120公里，且平安的抵達目的地。還有，金正恩「沒有不會的運動，籃球勝過一般職業選手，6歲開始學會騎馬，騎術比騎手還要厲害」，同時他16歲時，便寫了一篇關於朝鮮戰爭的論文，顯示出他卓越的治軍能力

難分高下

非正常人類研究所

US army: ok, copy that.

偉大戰略家的遠見卓識
捉緊盤大棋 世界列強慢慢開始入局

毛澤東收咗皮

習近平說有光
於是有光

個個國家主席都有個思想要寫入中国憲法架喇

人頭豬腦

負責做d咩？

比人研究。

前面都明 但點解係有機

仲嫌未柒夠

其實係咪啲官借習近平個名嚟斂財咋 多個官職多份糧

劉少奇，李先念，楊尚昆無

g持，快啲要求每個國家元首去研修

好納粹。。。。

推香港獨立 唯一出路

小學生諗野有咩好研究

毛魔真係有思想，講惡毒方面真係幾偉大
雜種真係唔知有咩思想，吹都吹唔到

人類最強小學生

研究下點解俾全世界追住屌

加速主義大法好

人都未死就要研究

王毅: Please fasten your seat belts

第一句一定係

十里山路不換肩

佢都無撚腦，研究乜春

有乜好研究
習大大又未死有咩直接問佢咪得

好似恥笑佢咁

中共用語嘅「有機組成」好似係解an integral part of ...

Boom!

習交思想...

中譯馬克思主義既term
姐係脫離咗成個野就唔work咁樣

一齊降低水準配合!

都唔比人問問題， 得佢講

同拜登一樣

唔知有幾多料喎

想問 咩係習思想？

毛語錄係真心勁 老毛都真係好勁打仗

但老習叻既係咩？一戴一露？

仆街小學雞黎㗎。

搞到咁外交咁差仲信佢個套，班撚樣個腦真係裝屎

聞西啲frd來

我想研究下 習習大點爬上去做國家主席

到底係靠實力上位定扮傻等胡江以為佢易控制

寫得出咁嘅野都唔臉紅
小學雞一隻咋

要打開先研究到㗎喎

習家屌閪法
習大大 教屌閪

校歌

講出嚟 佢自己唔笑嗰下先好嘢

戰螂思想

我在必不成功

實驗中學

「21世紀馬克思主義在外交領域的最新成果」、「對中華優秀傳統文化的傳承創新」、「對新中國外交理論的繼承發展」、「對傳統國際關係理論的揚棄超越。」

一句野講晒，即係加速主義

仲花資源做埋呢啲嘢
雜大大果然係加速師, 啱架啦, 繼續不理人民死活幾驚你突然變好!

即係幼兒教育

低低地

成篇野累贅又堆砌，睇到想嘔

俾啲力加速，例如去意大利掛滿中國國旗

人未死都可以研究佢既思想
直接叫佢出黎解咪得囉
除褲放屁

2077年，採用生物技術的發展，很多名人的腦細胞都被拿出來拍賣。

孫笑川在標價區看到霍金的腦細胞標價是10萬美元，愛因斯坦的是20萬美元，而習近平的是100萬美元。

“為什麼習近平的腦細胞價格這麼貴？”

“因為它們都是沒用過的，先生，是全新的！”

習大大可以比人研究
同全名達聞西嘅偉大科學家齊名

以偉大戰略家的遠見卓識，準確把握人類社會發展規律，全面判斷國際形勢走向和我國所處歷史方位

即係點

我連佢有思想我都唔知，我係唔係應該快d down d 學習強国app補下習?

習思想係咪即係弱智研究中心

係咪又係啲擦鞋仔整㗎

習近平上台之後中國啲外交越做越差
越嚟越多國家唔妥中國 越嚟越多人排華喎
定係當習近平係反面教材咁研究？

無知一問：習近平同金正恩邊個偉大啲？

中國共產黨最鍾意搞呢啲

搵劉兆佳研究下，順便袋下經費

比人研究

劏開習近平個腦研究？咁大鑊

我都諗起

習近平差在未拎住玉璽係洛陽登機改國號

差唔多要紀錄定自己既生平

還掂都就黎亡國

習大大的大腦：404 NOT FOUND

可能係學前班

鬥左個結果 歷史上好清楚

習帝癲撚左

佢哋啲領導人講嘅果d嘢我每個字我都明，但串埋一句就完全唔撚明

我就係要呢D

習大大嘅思想值得宣傳
宣傳俾d獨裁領袖都唔好學

該研究中心成立後，大陸外交部指出，將對習近平外交思想進行原本性、理論性、實踐性、傳播性、政策性和專題性研究

屌你老味共匪文學真係好撚濕鳩，講完一大輪假大空既terms 其實乜撚都冇講到

真係當佢老毛?

個人崇拜開始
通常都係各種人禍

係咪即係口交思想生成器

大飢荒is coming to town

唔知醜先岩

唔好咁老定，1來支那死幾億人都得，
清洗窮人滅 貧。
2來香港一定受連累
希望唔好咁耐，長痛不如短痛 中美打啦

小學雞思想=失敗者思想
研究啲乜？

王毅列舉，習近平外交思想是「習近平新時代中國特色社會主義思想的有機組成」、「21世紀馬克思主義在外交領域的最新成果」、「對中華優秀傳統文化的傳承創新」、「對新中國外交理論的繼承發展」、「對傳統國際關係理論的揚棄超越。」

超級酷斃宇宙世界霹靂無敵棒

傻啦
香港已經玩完
除非再有戰爭再割過

小朋友齊打架？

要學其思想，必先學其行
二百斤麥，十里山路不換肩
先小試牛刀，100斤麥，5里山路不換肩

沼氣池 一突開?

望住個坑

戰狼思想

精彩

一個咁既腦好值得研究

「習近平外交思想研究中心」
入面係做咩？
習近平：被人研究

早已經重生了

係咪打呀？唔係打就收皮啦，話打咁耐都淨係識打自己人，垃圾！

唔偉大咩，之前藍金黃滲透各國的野比佢一年敗晒
仲唔夠偉大

唔講仲以為係學術界奇才

推光復香港 時代革命

講到佢死咗咁

好眉好貌，估唔到臨老先至黎......

push

點解唔研究引擎？加速咁撚勁